[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6028)

終於搶到

全黑唔出水 捉佢去後山餵狗算

今晚大賭

跟實了

要追數了

8點半點睇

Pin this

搵倒場好野，諗住大賭，想知再講

有無mewe group

想g

波琴？

1000意甲，想博一博

P牌仔 10推8輸仲好意思上黎留tg賣料？人唔笑葉劉都屌

今晚重心一場 狼 10.5 b

跟實

轟注跟

信就跟一口

杜塞
漢諾威

96仲回飛

西布朗下盤點睇？

奧厄9.5

96係咁回

sssssssssssssssssssssssss

奧厄 半大召集區

開始頭痛....

好多波....

德乙全上盤

齊心半和

漢諾威96 9.5大

搞咩宜家攻角球

全黑私料

邊個嚟

玩牛角？

冇人要波琴？

德乙全下盤

波琴 x 狼狗有無

今晚大波琴重岀江湖

大波波德乙

你d角

臭閪多仔又想害人，老閪都屌下盤

gchi

正氣連贏緊喎

邊個

波琴 對 紐倫堡

漢諾威 對 聖保利

奧厄 對 杜塞爾多夫

奧厄 對 杜塞爾多夫 果場場地積雪
小心

德乙全半大今晚應該ok啦掛

出了

相信你今日會勁中架

想燈晒3範

對客隊未贏過近2場

牠9連勝了

你有計

聖保利咁撚廢 半一上盤高水
馬會開善堂？

漢諾威半大！！！

冇人要波琴 好驚

紐倫堡
漢諾威

同路

奧厄
波琴
96半主 半大

臭呃，今次就比你呃一次

米五係邊

針了

gun

道菜必中

全世界等緊佢

今晚係月圓之夜

盤？

本身想買大，避了

主客客

牠今日連中了

跟了

杜狗

屌你老母呀

9.5s嗎

96 杜塞 100%

盲gun了

B ar

今日戰績如何

有呢句，搞掂

96贏唔到我食左張檯佢

buy不切了

沖完涼對答案

same road

漢諾威半大24

上盤日算

咁快就燈96

老鼠2.5s 10.5s下盤
墨城2.5/3b 上盤全gel

聖保。。。

96

性保利

96必jump

個100%去左邊

請起筷

聖保利咁撚快

看落威。

屌

96快大快杯

漢諾威-1！！！！！

有冇波琴同路

聖秒goal

你沖105分鐘涼

漢諾威快杯

甩皮

屌你人地去Spa叫雞慢慢沖呀

一陣英超有100%

秒goal must角大

半一詩

96對家快到

要準備張檯嘛？

咁快就輸 好波

避得一個，避唔到第二個

聖保

德穴好易杯

洗唔洗斬件？

開始要中了

乜撚野96

跟左一場 今晚靠你了

又係我出動嘅時候

刷角吧

奧厄2.5大串波琴10.5s

肥佬⋯⋯元氣彈！！！

德乙全半大又死

漢諾威半大啊！！！！！

96讓半一對家秒goal

３場１隻Ｃ都無

聖保出名角細神器.

今晚係齊心0角？

000000c

西布朗上盤升到2.0

杜1

96盤24

入3球先收哂

半大goallll

３場一齊刷１隻

有無咁齊心

0:2

刷啊杜

聖保利

CLS極速半大咗

搞掂！！

屌你老母96

96做乜

96又撚狗

齊心1角

屌on9

但係我嘅漢諾威上盤死了

係咪有人食枱 ？ 我想睇

半大收錢

96 又打假

杜塞

1-2

96假到

96 穿盤
客半一

好味嗎

！！！！！

半一俾狗賭

半一真係比狗買

下盤日！

聖保利幾耐冇贏過

96學拜仁？

半一下盤 唯一出路

乜撚嘢聖保利都贏波

96半一 十分鐘就穿盤

要西布朗了

細波王漢69都大波
CLS

角啊杜厄

96反cup 4球ok?

聖保利反底

96唔係踢緊波 冇組織過

澳假兩場半一上盤
兩揀一都揀錯

齊心半客？

刷啊，杜

兩隊442打中埸，未必刷角

屌 好日唔買 咁都輸

96半大goal

下盤

96乜事

唔記得奧厄主場都幾硬

波琴差你咋唔入對家入啦

諗住點食呀?

聖保水泥gel?

西布朗又落飛

又下盤呀？

刷角呀漢諾威

cup撚到4粒咩96

96啲防守 高又慢 俾人屌到喊

聖保利都識入人兩球 cls

齊心半大得唔得

奧厄
波琴
漢96

其他兩場入未，快

西布朗半大

對家落飛喎

咁癲？

奧有角未呢

2.0
買得過？

Gun

一球落到變半一呀

杜狗入波未

但真係諗唔到理由買西布朗
最驚又係和波格

幾時一球過我7點買過關半一上盤1.98

睇g10oal! 一直都係半一嘅

96 3:2我同上盤師69

又角細

對家應該回飛

原來係你....

Lm

刷角呀漢96

你都有買咩

96會3:0 客場雞都出埋

冇

杜

米五反底

西布算 唔想煩

聖保利穿盤

SEE THIS

深夜波經圍爐 睇波直播台

德乙全半大52100

奧厄2.5b
波琴10.5s

有無96苦主

聖保角真係又開s

波琴半大未

有

算啦你 假派

刷角呀

連角未啊杜

Hi
不過半大打返個和

AFC

點呀杜塞

屌又豬

杜塞GOALLLL

杜狗！

杜goal

臭鳩夫10

杜塞goooal

杜快手456

杜狗goal!!!!!

英國依家先12點幾 又早又凍 第一場和波了

Goallllll

臭厄

道菜已多枯

奧厄刷角

全中嘅話 戒色欲一年
10 1 100 lm唔派

咁都比你哋燈死96
米五反底了

買果場就0:0

96反杯到真係一世球迷

Lm唔派姐係點？

杯到我直播食屎

波琴快日啦

咁10 1 100點派

我

G1oal又壞左？

乜撚野全客

求696杯

我鍾意派邊個咪邊個

刷你老母角呢！

中

狼狗上

主席你話點就點啦

狼隊big ship？

波琴隊垃圾

地裂式重心
狼隊

輸緊仲唔刷角

96 cup到嘅

狼了

屌你下盤3串1

96比角呀

紐倫1:0

波琴刷角未 上場唔係好撚鍾意刷

波琴都閪
今晚真係唔買得上盤

全客

全客入

哇你老木真係全客

德乙準備同心客主

得杜狗正氣

德乙真係好鍾意全部開同一邊架喎

全半客

齊心聯again

波琴

報復式半大全大日...

奧厄
波琴
漢96

繼續入，快

波禽-1又收皮

德乙我真係屌哂你地老母

波琴。。。

2分鐘半大

屌你德乙全半大！？！？！？！

波！！

波11

杜1:0

屌你老母全部對家

半大只需___

。。。。。正氣

又全九成下盤 鳩篤下盤就ok

輸緊都無角

好耐冇見

奧厄
波琴
漢96

差一場，奧厄，杜斯多夫，快手

超強半大全大聯爽到

奧半大快

用咩上網

跟實門兄

幫你，杜狗入多粒

屌冇買半大先黎半大

漢入未

波哥

好

基本

以為波琴半大豬硬

暫時係差你咋96
講得出做得到 唔做輸足一年

反cup未

96快入粒先la

差96

一齊叫

狼1:0

會輸多粒

只求赢半

奧厄
波琴
漢96

奧厄，杜斯多夫，幫幫忙俾多粒，快手

杜狗比多兩球

廢到要半場未完即換兩個

同求，屌佢老母

贏半好過輸哂
快杯啦屌

假？

支持

杜塞爾半大

點cup3粒呀 拜仁咩

1:0角球

唔通真？

Block咗好耐

唔好cup就得 想睇人食檯

96 D人對腳斷左？唔識入波？

又係你

Hi

半大波琴

角細 正垃圾

狼狗似輸

齊心半和啦屌

閪12m

西布朗12碼
狼狗rip

西12m

西12

下盤日繼續？

96刷角未

禁區外喎似

大波琴！

96苦主

又假波

禁區外喎

屌你老母咩狼 送12 碼

有無狼隊苦主

西布朗12m

笑死

Var 呀 唔撚係12 碼

我了 不了..

0-1

我不買了

西

屌
狼隊果場真係假波

我西必勝

禁區外？

入埋啦

西半大-1

屌你老母咩 狼

半大未奧狗

入撚埋了

狼rip

差啲買咗狼fg

西布

明明睇慢鏡似係禁區外

乃木阪又然

狼狗0-1...

下盤夜

明明禁區外

???

唔敢放大播
假撚到

係

聖保利仲禁屌緊

識玩了

想入2.5大 就入

咁撚樣又無var 改判 一個身跌入去

波都入埋仲禁區外

狼狗反勝無難度

奧厄，杜斯多夫，求你地快入多粒

度定下場

狼狗ng all in

球探當睇波就收皮啦

奧狗杜狗快入

你老木入錢all in下盤算

第一次即買即有

英超個Var係用黎做假波，大家唔好搞錯用途

佢跌係入面 但係kick 禁區外

on9狼隊

句野有咩問題？

我了

1.39比狼屌

狼嫌讓得唔夠多想讓-1.5/2？

幾強隊 開半一豬 cls

接觸係禁區入面
佢一隻腳禁區外..

個波差0.1cm未過白界唔計入波，
但係依家未過曬條白界就當入咗禁區，
咩球例？

杜狗快啦屌

咁樣鳩判 明明開埋var 照俾

角球企好硬

補和算

真係無野講

唔派就縮翻落你老母閪到啦

lm

杜斯半大未呀 差你呀

派第一次啦

杜狗入多球先ok?

德月又齊心 角細 玩完

德乙d角冰到

角都玩埋

幾有眼光
贏多啲🙂

杜塞半大52100

22:00意甲有必中

到底德乙D角幾時先正常番 屌你老尾買親冇場大

96可唔可以上半入一粒先

係咪應該繼續追富咸+1

on9狼。。。

完場先講下次

潛

西布朗印象中都幾守得下

西布朗手球又無事

96換左兩個都仲係咁廢

鋼巴咁嘅情況10點仲去唔去

入左咩

有無絕殺

唔求咩 只求德乙全角大

西布朗3號仔手球都無事？

96入未

明黑鳩狼

手球都唔吹

全角細 jump

96角大不嗌了

手球睇都唔睇

下場買咩？

dllm 攞隻手打都冇事

痴撚線，打排球都無事

嘩 西布朗咁都無var呀？

依場肯定係假波on9

屌你老母 球證食撚屎啦

角大叫都無撚得叫

西布朗3號仔雙手手掌掂波都無事

基比斯差在未接實個波

假波買咩好

黑9我狼狗

趁我西客win左有兩倍跟返注

場場都打假點賭呀

大家唔洗睇，擺明做比西布狗

me

9:45再部署

德乙差一粒

雞比斯打排球都冇12m

戇撚鳩 真係無var

正式宣布 狼隊係呃錢球隊

花仔

我屌你老母呀96

如果係狼狗就判左了

狼隊要贏只可以入世界波

打排球都冇var

屌你...原來你買左...

96長期中場混戰
角大已死

大sam護級之力

吹返之前犯規

屌你老母二傳俾龍門呀？

呢排啲波惡賭到

籃球黎 差未轉身上籃

奧厄，杜斯多夫，屌你老木快手俾多粒啦

Set俾龍門扣殺都冇

想問下點解釋唔係handball

德乙半大 又斷一 屌

半大！！！！！

全半大

咩話？屌出奇蹟

Cls 全半大聯

有啊

3場半大。。。

杜狗！！

即有
冇買

offside

炸

Var 房啲人訓晒教？ 重播幾次都唔叫主球證睇

唉屌買左臭呃

派錢派到

Var班友買左西布朗贏，好似係

齊心聯！

媽呀，屌足半個鐘

屌完即有

offside 半大聯斷一

屌！

屌進球無效！！！！

齊心唔刷..

半大gel

爽呀 炸佢老母

屌 炸乜尻

半一上盤好癲 幾勁都無得贏

見到有巴打 心情大起大落

德乙半大

痴線 空歡喜

睇狼狗比人黑哨

睇黎只可以話狼推人在先

屌你老母

俾狗買

我gel 96半大

炸得好

炸你老母西 痴撚線玩西咩 。。。。。。。

錢已收

你嗰個係咩網
慢成半個鐘

嗨老友

屌你老味

下半場比返2粒我就得

垃圾唔半大

要炸不如唔好入，響你老母

食完飯返嚟見到西布朗入波？WTF?

只想奧厄贏盤

狼狗入波未

冇可能 杜塞100%

....

要黑就黑到盡 比多球西布朗12碼

屌真係戒賭算

角都無埋

1-1 ft

好！

只想69贏盤

屌你老母狼隊
角球都冇

9.5b la

又得姐

一定要

...加油

支持96

西朗朗又唔攻

專玩防守

好難有角

米堡比人禁屌到 好撚野

守夠必失

222222

2.05角大一買就有c
快爆角

33333

狼隊上盤已撕飛

爽到兩連

米堡豬啦 半一上盤點贏

3連。。

96cup?? 唔撚係又撚丫

444444

4C

3連c

西布頂住

壯撕飛

屌你老母
兩場下盤

伯明goal

伯明汗！！！！

咁多波賭好唔慣

泰斯半客，拎閒錢賭下。

confirmed: 下盤日

96有冇半格

11.5b 再追

米舖又賣分

點解維羅納係受讓

你想就會有

因為下盤日 隊隊都爭住做受讓

米杜半場追和先

尻買afc

都係鳩買

客場哨

米堡輸埋 第19對家真心認命cls

狼狗角細有冇手腳

10.5

狼隊後防爆炸差D又輸多粒

下盤惡過狗

法國呢個西球證專造假波

頭先3連角好得人驚

可唔可以唔好差啲

勿做傻事

龍門手球

等收錢

博洛尼亞
格勒諾布爾

博一博，單車變摩托

泰斯1：0

米堡

兩場同路？

跟左

2.12買唔倒

唔好...狼隊角大神器.落後7成會狂刷..睇定

西布朗似模似樣喎

但狼企到咁硬？？？？

話明假波

狼隊cup
今個星期唔打飛機

96反cup未

唔係講盤口 講啱啱啲進攻

買阿仙奴 狼隊都咁
輸撚死

3連C後冰到...

恭喜你可以打飛機了

NG閪
護級之力

+1

AFC 加油快入

聖保利

下半場刷角呀屌你老母

看落威cup未屌佢全隊

屌你

全部客隊入波

米堡cup
德乙3場角大

全中3 2 500

閪布睇落刷唔到 我就唔信狼狗單邊11角

kfc秒輸

Düsseldorf入波未

遲了

1-1

狼隊角大到屌狼狗

1:1

狼1-1

秒爆

Fabio Silva GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

狼隊終於goal

半大！

狼隊新仔入波

半大goall

西半大

1-1！

3倍半大

甲府巴

狼狗 好波

半一下盤惡到
狼 米堡死哂

上面有位手足講嘅西布朗半大

有傻閪坐地下幫手包越位

炸左

開埋波

狼狗！

嘔嗚 🐺🐺🐺🐺🐺🐺🐺

悲情到

杜塞444-6

啲死基層又報假

試過單邊15

咁快死

96我屌你老母

又扑一隻

跟左西布半大 thx

咪叫啦 開到派100比你呀

仲有半格！

1-2漢

9.5B落大飛

96屌你cup la

961-2

96又玩上下半場？

1:2

快cup

Finally 55555

都試過主場全場1角

奧厄刷未

1:2聖

96 3-2

96快cup

為角大而生的男人
一個人刷5隻角

刷角神器查奧爾黎料

96要杯了

集氣

狼goallll

快

CUP埋
角大冇了

2-1

狼狗！！

狼2:1

狼cls?

狼狗

西布朗你食撚屎啦

Cup埋

2.5s半場就爆

96 10C 5抽2 100

Boly

如果

96 2:2

嘩 96 2-2

貪心0:1 買+1

奧厄追和未 波琴主勝未

lk

2分波

狼狗真係收$ 唔係講笑 已gel

查奧爾可以叫佢d fd係咁買角大

2:2

狼狗cup埋

96 cup啦

CJ

ok

開快角盤比我跳9.5...

大家集氣

仆街我唔想直播食屎

屌你老母2-2

食完飯狼隊就cup左

一爆 隻隻閘都食塵

仲未取消關注

又比假希望

9.5S 2.05 船己跳88

原來96真係打半場假

試下俾多個兩分波 唔係就輸左算啦

我驚佢好似以前 開個和

我想睇人食檯多d

加油努力加油加油

傻鳩聖保利唔撚刷角咪輸囉

96撚狗咁撚

得喇我夠膽講96cup硬

96 狼

出左副選 太廢 一換就唔同晒

最緊要贏

隊垃圾96傻撚左 咁早失2球而家仲要叫

Gel乜撚

真？

追和後刷角OK？

狼狗角球直落一格

波琴 96快入

一樣

奧厄追和ok?

杜狗快入多2粒啦

我真係唔打飛機

好撚驚嗰隻大隻佬撚狗

全x海xxx半場已爆 無人講？

聖保利

狼隊

刷角呀屌你老母

成功開出 我龜頭浸白花油

屌那星 沖個涼返嚟
狼隊半場反cup

我都唔打了

聖保利咪又係收錢

西布幾時落英冠

96 3:2未

96 波琴 快入

狼gel?

如果96要撚到極致一定係nogoal完場

唔好

波琴快日

真
好大機會

96整多個兩分波

2:3呢

全部主隊入啦

2-4

德乙 角唔好妹啦

死垃圾奧厄 落後都無角

乜撚野西部

紐倫
聖保

96咁都唔入

96反杯未

奧厄唔能刷屌

96 波琴快入

Afc 西布

乜能嘢9拍豪男金

奧厄呢隊垃圾好仆街架 要波無波 要角無角

不了

96有心唔入

奧狗入未

聖保利頂住

96完場4-2得唔得

明事理既一早明

戇鳩紐倫 空哂6碼藍天射球

波禽又撚鳩人

聖保利成日都開2比2
想買no goal

唔好甘貪心

有！

2:2 gel定都得

3:2都還神

96有角未啊屌你

德乙唔刷角....世界變

唔貪心賭黎做咩
其實係買左-1

狼狗ng回到2倍 買少少算

96波琴 快入

奧厄96上！！！！！！

齊齊贏

96半主得唔得呀

5比3 得唔得

狼3:1

有咩所謂 齊贏

放心我會幫係記住

奥呃炸
等如買大 户口變0

96整多4隻 想派錢

杜乜尻入多球 抽多個派100

泰斯2：0 半客

oK

有角未

跟唔切

全勝

Ok

我輸個d係假波，逼害我，我好準，無可能輸。

g持

冇賭一個星期
10點30 德甲4串1盤
102100

德乙主隊入啦屌

谷爺打救我

放心 你準備直播食屎都無機會派

睇岩繼續出

OK

96唔入兩分波輸埋唔該

1

我都輸到仆街,我條女俾我一星期賭少少

屌呀 波琴96差96

狗琴隻公道

波琴GOALLLL

96贏未呀

大波琴

k

96差你

紐狗屌

仆街唔係咁都要開我全對家？

150

奧厄2.5b

德乙3場2.5大101500

奧厄果場散禁步

波琴靚到，直抽網角

快大球

96快入

齊心啦

大波琴 求你入多粒

奧厄 杜塞 入多2球 5 1 100

無波

頂住呀聖保羅

777

齊心上盤得唔得

96唔會入 只係撚下大家

大家齊心

果然最高水既杜斯大波開唔出 重注左3串1 想死

唔係真係斷96
開晒米5對家啦

What a return!!大波琴!!

有幾多人都係同我一樣差96

波琴頂住

齊贏

頭先半大

96追撚和就唔撚贏
日常

波琴反杯 真係笑死

德穴角球比狗買
龍又唔中 下下射波又歪撚哂

96真撚狗
2分鐘追和之後冰入球

奧厄96上！！！！！

炸左都知仆街了 唉

狼狗10.5S

96pls

96唔係拜仁
拜仁先可以讓2追5
留乙組算啦

其實有無人買西布

7c

77777

有冇nba啊屌 又話齊心既

96快絕殺

96上呀

7C

連

11.5S

角球呢 你老母

96cup埋去
大家開開心心

狼狗刷咩撚都cup左啦

96有7咩？

真

法國你成日買角細

96 10c抽一個69

點睇都無可能10
得返10分鐘

入多球保平安

角細一開波已經贏緊 角大比狗賭

奥呃 炸你老母 賤過西

唔求96穿盤
但求96贏半

即係冇買啦

差漢諾威快入

做咩要幫你碌鳩

原口元氣整多球啦

一早出左9.5大

德乙齊心主勝啦

單邊七隻

唉取消關注算 奧厄2.5大到派多1k payme

用車碌？

20幾射得一粒 大波24

想中

冇入黎幾日咁多新面孔

老闆我了

中！

唉，又同MG同路

96贏未

1001